17DSE有嘢問！

我中文2左 但best5 又唔算top 得26 maths phy Econ 5左 m1 5** LS 4 我想問如果叩中大science 會唔會有機 同知唔知大約程序會係點？

叩乜撚
retake一年啦傻閪

唔甘心 同埋retake 都可能會炒多次

冇可能
樹大可能有機

比你入到啲水泡科，個degree會跟你一世，你又甘心咩？
不如retake，順便升埋分，半神都比你入到

Retake補吹吹

其實我未放分前都諗過入cu science major statistics 所以都算係心儀學科 但唔知有無機啫

試下冇壞，但準備retake

我都有睇過 個post 2014但唔知2015打後有無改制 同埋各位大神有無識人係中文2入8大 or 知道叩門程序

試下無壞 上department website 搵收人個個or panel head 直接send email去問下講你個case

入asshole走後門啦

Thanks

唔咩甘心 事實你係冇3322

同埋比錢覆卷
我諗如果真係考慮你，interview要好好表現

希望真係會考慮下我